一人一套睇極都唔會厭嘅戲

我先

哈利波特

戴眼鏡都係因為佢 覺得戴眼鏡好型 依家後悔了

Breaking Bad 翻睇咗五次

Forrest Gump

可能你唔知咩叫戲 咩叫劇
btw 返睇唔厭當然係周星馳系列

少林足球

3 idiots

周星馳每套起碼三次，食神，少林足球，功夫，賭個d真係十次八次

頭文字d

周星馳個堆
次次翻睇都仲笑得出

Fast and furious
咁多套都認真睇咗好多次

頭文字d
Interstellar

About time
睇左三次

21 days of summer

Pitch perfect
Riff off 啲位睇唔厭

同好

冷門嘢
東京攻略